gta v online

其實仲有冇巴線有玩。
法國戴親安全帽就比人針

喺 樓主pc定ps4

pc 勁多掛

戴個黃帽就被大陸閪開掛打
10次有9次都係

新手得20lv
戴豬咀安全帽 前排俾d大陸人狂殺
9千蚊9千蚊咁懸賞
一翻生即殺 1秒都唔洗

佢地開晒外掛
係咁放枝中國旗係我個身度

ps4

有啲仆街到會放掛落你道等你比人封

玩ps4啦 無外掛

拿有錢日日著緊穿窿黃底褲
有冇契媽揾契仔

依家玩賭場任 簡單易過

準備任 好檸多

多但簡單 最緊要有mk2同2條友夠做

個任最少幾個人可以開 2個？

卡尾關大法

前置一個都都開得做ceo買街機鋪 前置留返杜根貨物多人先解 其他一個人解到就解

求教

我有MK2, 一條友打曬都得, 不過好辛苦

一個人玩唔知做乜好

等夜晚call 下chick
100蚊一劑
抵到爛

拉多個fd

Ps4啦 利申 打緊

youtube大把教學(風險自行承擔)
再起碼有一個朋友幫手
大慨就是刷到搶黃金然後開場分紅少啲隊友拎最大比例 大家互相幫對方賺錢

你買ps4比禾
禾自己買驚

知唔知ps4有無tg gp 想入

禾都係早排新春優惠買咗